記憶的餘燼

過了好些日子 記憶已經不再鮮明 不再像那時合上眼就可以在腦內重逢
一切的相處都不再深深牢記 明明很想念但是卻開始想不起來
想不起來她的體溫 鼻子的微微顫動 愛吃什麼 一直咬籠的姿勢 睡覺時小手亂抖 如果我甚麼都沒拍下來 我是不是會失去這些記憶
難以否認 記性太差了 腦內一點一滴珍貴的寶物總是從指縫溜走
為什麼記憶會消失 為什麼大腦會把它變化
不過有一個畫面忘記不了 她看著我看著她的那一刻
大概約定好了 來世我們一定可以陪伴彼此更久

4mk死全家趁地淋啦